［多圖］祝大家有個愉快性誕

性誕快樂！

2個都扯到咁行

多圖

睇完扯左我係咪gay?